一番工即刻屌同事老母同佢開年

屌你老母

你都冇撚用

Well done

你緊係唔知，你老母知就得

全世界都知你冇撚用

返庇護工場？